當你回望返，昔日的挫折都變得渺小無蹤

以前retake覺得好辛苦，覺得每日都好難捱，睇唔到將來，到依加入左大學，回望返，昔日幾困難嘅嘢都變得不值一提。

所以當你依加幾困難，到將來回望返，其實都係好少事，如果你成日自怨自艾，人生只會係哭哭啼啼中落幕，最重要嘅係，懂得係令你進退維谷嘅深淵繼續努力，將來一定會更好

行到水窮處，坐看雲起時